﻿ MobiFone sẽ cung_cấp 10 triệu thuê_bao mới
( Dân_trí ) – Dự_kiến vào cuối tháng 6 tới , MobiFone sẽ chính_thức cung_cấp thêm cho người tiêu_dùng đầu số 093 , với đầu số mới này , MobiFone sẽ nâng khả_năng cung_cấp thêm 10 triệu số thuê_bao mới nữa .
Thuê_bao có đầu số 093 mới của MobiFone được hưởng đầy_đủ các dịch_vụ giá_trị giá_trị gia_tăng như các thuê_bao có đầu số 090 . Cùng_với sự ra_đời của đầu số 093 , các thuê_bao của mạng MobiFone ( bao_gồm cả đầu số 090 và 093 ) khi liên_lạc với các thuê_bao khác trong cùng mạng cũng_như gọi cho các thuê_bao thuộc mạng khác đều phải bấm đầy_đủ cả 10 số chứ không dùng phương_pháp gọi tắt như trước_kia .
Bên_cạnh đó , trong chiến_lược phát_triển của mình trong năm 2006 , MobiFone dự_kiến tăng_cường vùng phủ_sóng với việc nâng tổng_số trạm thu phát_sóng lên đến 3.100 trạm với 19 tổng_đài , mở_rộng dung_lượng hệ_thống để có_thể đáp_ứng nhu_cầu sử_dụng thông_tin di_động ngày_càng cao của đông_đảo người tiêu_dùng .
Đồng_thời , MobiFone cũng đặc_biệt quan_tâm đến việc phát_triển và hoàn_thiện các dịch_vụ giá_trị gia_tăng , dự_kiến MobiFone sẽ phát_triển và cung_cấp nhiều dịch_vụ mới trong năm 2006 . M . H
